消防處計劃成立快速應變隊 隔離設施內候命

消防處表示，因應政府設立的隔離設施，消防處計劃成立快速應變隊，在隔離設施內當值候命，一旦發生火警或其他緊急事故發生時採取即時應急行動。

處方說，應變隊將會由5名消防人員組成，負責提供緊急滅火及救援等任務，亦需定時巡視隔離設施內的公共地方以確保消防安全。應變隊並不需要負責照顧被隔離人士。

消防處說，會按實際環境安排合適及足夠的防護和個人裝備予隊員使用，應變隊隊員會駐守於隔離設施內的其他處所候命，又強調密切留意隊員的身體狀況，處方為人員提供個人防護裝備的種類及數量均足夠應付行動需要，人員在隔離中心執勤完畢或處理完懷疑個案後，相關的前線人員、車輛及設備均要根據現行指引進行消毒。

至於位處隔離設施鄰近的消防局亦會提供後勤支援，例如提供更衣和清潔的設施等。

Dirty team

隔離營有咩咁需要防火？
班人會自燃？

求黑警勇氣的距離

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

亦需定時巡視隔離設施內的公共地方以確保消防安全
竟然要巡視去確保消防安全
係唔係即係做埋黑警果份

我舉一個例，decontamination係消防嘅

又無狗份

消防不嬲有巡查

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

popo乜都唔使做

我舉一個例，contamination係警務處負責嘅

錢唔係重點,係D裝有錢都買唔到
黑警唔做野就有頂裝,前線做野就乜都冇

唔好咁玩，嗰啲叫contamination

認真，decon車係消防先有唔係嗰架阿嫂車

香港警察快d去武漢止暴制亂！

黑警依家真係大撚曬

終於明點解消防人工咁低
隨傳隨到，即用即棄既野一定要價廉物美
消防無資格做香港最後防線

不嬲有巡查 但唔代表要去隔離設施巡查
同埋有咩好巡查
行內人心照